股神老巴 最成功既投資係健康

一個人20歲出黎。當投資好叻。當只拎5萬出黎。年回報keep住20%。70歲佢會有4.5億。但同富豪仲差好遠
但如果佢有90歲命。就有174億
所以健康先係佢最成功既投資

我屌到你爆西呀

年回報20%